msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-12-24 20:48+0000\n"
"Last-Translator: Weblate Translation Memory <noreply-mt-weblate-translation-"
"memory@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://translate.tuist.dev/projects/tuist/"
"dashboard_qa/ko/>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.1\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid " or sit back and relax..."
msgstr " 아니면 편안히 앉아 휴식을 취하세요..."

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{app_name} icon"
msgstr "%{app_name} icon"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:513
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{current_step}/%{total_steps} steps"
msgstr "현재_스텝}/%{총_스텝} 걸음 수"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "%{qa_average_duration}s"
msgstr "%{QA_평균_지속시간}s"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "--my-launch-argument value"
msgstr "---내-런치-인수 값"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:341
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "1. Upload a preview from a PR"
msgstr "1. PR에서 미리 보기 업로드"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:365
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "2. Trigger the QA session from the PR"
msgstr "2. PR에서 QA 세션을 트리거합니다."

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:317
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:119
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add arguments"
msgstr "인수 추가"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:113
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Add launch argument group"
msgstr "시작 인수 그룹 추가"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Analytics"
msgstr "분석"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:191
#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:200
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Any"
msgstr "모든"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:641
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App context"
msgstr "앱 컨텍스트"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:682
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:25
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App description"
msgstr "앱 설명"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:154
#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:100
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App issues found"
msgstr "앱 문제 발견"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App issues found represents the total number of issues discovered during QA testing in a given period."
msgstr ""
"발견된 앱 이슈는 특정 기간 동안 QA 테스트 중에 발견된 총 이슈 수를 "
"나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "App:"
msgstr "앱:"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:675
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:146
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:182
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:232
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Arguments"
msgstr "인수"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:120
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average QA duration represents the average time it took to complete a QA session during a given period."
msgstr ""
"평균 QA 기간은 주어진 기간 동안 QA 세션을 완료하는 데 걸린 평균 시간을 "
"나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:117
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Average Tokens per Run"
msgstr "실행당 평균 토큰"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:166
#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:118
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Avg. QA duration"
msgstr "평균 평균 QA 기간"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.html.heex:5
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:272
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:141
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Branch"
msgstr "Branch"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:169
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Bundle identifier"
msgstr "번들 식별자"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:61
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:157
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:243
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:98
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Check the live "
msgstr "실시간 확인 "

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:278
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Commit SHA"
msgstr "SHA 커밋"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:242
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:133
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Created at"
msgstr "만든 곳"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:66
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Credentials"
msgstr "자격 증명"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:672
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:140
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:179
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:222
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Details"
msgstr "세부 정보"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:281
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:189
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Edit launch argument group"
msgstr "시작 인수 그룹 편집"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:28
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Edit or update the app description to ensure the agent can run tests smoothly:"
msgstr ""
"에이전트가 테스트를 원활하게 실행할 수 있도록 앱 설명을 편집하거나 "
"업데이트합니다:"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:648
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Enter your app description..."
msgstr "앱 설명을 입력하세요..."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:241
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:8
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "General"
msgstr "일반"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:167
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Get our customers to run some QA!"
msgstr "고객에게 QA를 실행하게 하세요!"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:376
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "GitHub comment"
msgstr "GitHub 댓글"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:284
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:364
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "In progress"
msgstr "진행 중"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Include expected outcomes"
msgstr "예상 결과 포함"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:263
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:331
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Issues"
msgstr "발견된 문제들"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:182
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Issues identified"
msgstr "식별된 문제"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:111
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 30 Days"
msgstr "지난 30일"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:114
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last Year"
msgstr "작년"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:141
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:223
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Launch argument group description"
msgstr "시작 인수 그룹 설명"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:108
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Launch argument groups"
msgstr "인수 그룹 시작"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:666
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Launch arguments"
msgstr "인수 시작"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:81
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Logs"
msgstr "로그"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:69
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Modify or update your app credentials. The agent will use these fields to sign in just as a user would."
msgstr ""
"앱 자격 증명을 수정하거나 업데이트합니다. 상담원은 사용자가 로그인할 때와 "
"마찬가지로 이러한 필드를 사용하여 로그인합니다."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:232
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:669
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:134
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:176
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:404
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Next step"
msgstr "다음 단계"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No QA runs found"
msgstr "QA 실행이 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:312
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No QA runs yet"
msgstr "아직 QA 실행이 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:212
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No data yet"
msgstr "아직 데이터 없음"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No issues identified"
msgstr "확인된 문제 없음"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:700
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No logs found"
msgstr "로그를 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.html.heex:31
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No logs found for this QA run"
msgstr "이 QA 실행에 대한 로그를 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:123
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No token usage found"
msgstr "토큰 사용량을 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:275
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:144
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:164
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "None"
msgstr "없음"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:74
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Overview"
msgstr "개요"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:156
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "PR Comment"
msgstr "PR 코멘트"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:656
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:90
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "비밀번호"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:91
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password for test account"
msgstr "테스트 계정의 비밀번호"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:240
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Pending"
msgstr "보류 중"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:256
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:113
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:699
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Preparing the agent environment..."
msgstr "상담원 환경 준비하기..."

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:384
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Previous step"
msgstr "이전 단계"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:141
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:92
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Projects"
msgstr "프로젝트"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:53
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Projects Using QA (Last 30 Days)"
msgstr "QA를 사용하는 프로젝트(최근 30일)"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:147
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Prompt"
msgstr "프롬프트"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:35
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Provide clear instructions for testing"
msgstr "테스트에 대한 명확한 지침 제공"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:22
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:4
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:13
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:19
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA"
msgstr "자주하는 질문"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Logs"
msgstr "QA 로그"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.ex:18
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Operations"
msgstr "QA 운영"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.ex:64
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Run"
msgstr "QA 실행"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Runs"
msgstr "QA 실행"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:3
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Runs (Last 30 Days)"
msgstr "QA 실행(지난 30일)"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:220
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Sessions"
msgstr "QA 세션"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA Settings"
msgstr "QA 설정"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:123
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA duration"
msgstr "QA 기간"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:146
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA run count"
msgstr "QA 실행 횟수"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_logs_live.ex:14
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.ex:31
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA run not found"
msgstr "QA 실행을 찾을 수 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:82
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA runs"
msgstr "QA 실행"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "QA runs represent the number of QA test sessions executed during a given period."
msgstr "QA 실행 횟수는 지정된 기간 동안 실행된 QA 테스트 세션의 수를 나타냅니다."

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:153
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Ran at"
msgstr "실행 위치"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:138
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Recent QA Runs"
msgstr "최근 QA 실행"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:357
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Result"
msgstr "결과"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:239
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Running"
msgstr "실행 중"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:126
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Running tests..."
msgstr "테스트 실행 중..."

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:55
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:97
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Share your naming conventions with the LLM"
msgstr "LLM과 이름 지정 규칙을 공유하세요."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:368
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Start the QA session from GitHub with the sample command below."
msgstr "아래 샘플 명령어를 사용하여 GitHub에서 QA 세션을 시작하세요."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:297
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Started at"
msgstr "에서 시작"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:144
#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:235
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:608
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Step %{step_index}"
msgstr "단계 %{스텝_인덱스}"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:388
#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:409
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Step %{step_number}"
msgstr "단계 %{단계_번호}"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:297
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Steps"
msgstr "단계"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:208
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Temporary visual inconsistency"
msgstr "일시적인 시각적 불일치"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:95
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "The agent is currently running tests"
msgstr "상담원이 현재 테스트를 실행 중입니다."

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:343
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Timestamp"
msgstr "타임스탬프"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:105
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Token Usage by Account"
msgstr "계정별 토큰 사용량"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:150
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Token usage"
msgstr "토큰 사용"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:125
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Token usage will appear here once QA runs start using LLM features"
msgstr "LLM 기능을 사용하여 QA 실행이 시작되면 토큰 사용량이 여기에 표시됩니다."

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:352
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist documentation"
msgstr "Tuist 문서"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:253
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:344
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Upload a preview from a PR to kick off the QA session, following the instructions in the documentation below."
msgstr "아래 문서의 지침에 따라 PR에서 미리보기를 업로드하여 QA 세션을 시작하세요."

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "V %{version}"
msgstr "V %{버전}"

#: lib/tuist_web/live/ops_qa_live.html.heex:159
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "View Logs"
msgstr "로그 보기"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.ex:17
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:135
#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:213
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "argument-group-name"
msgstr "인수-그룹-명"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:266
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "issue"
msgid_plural "issues"
msgstr[0] "이슈"

#: lib/tuist_web/live/qa_run_live.html.heex:102
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "logs"
msgstr "로그"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:189
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last month"
msgstr "지난달부터"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:186
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last week"
msgstr "지난 주부터"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last year"
msgstr "작년부터"

#: lib/tuist_web/live/qa_settings_live.html.heex:85
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "test@example.com"
msgstr "test@example.com"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:70
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Apply"
msgstr "신청하기"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:52
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Custom"
msgstr "맞춤형"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 12 months"
msgstr "지난 12개월"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 24 hours"
msgstr "지난 24시간"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:44
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 30 days"
msgstr "지난 30일"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.html.heex:39
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Last 7 days"
msgstr "지난 7일"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:188
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since last period"
msgstr "지난 기간 이후"

#: lib/tuist_web/live/qa_live.ex:185
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "since yesterday"
msgstr "어제부터"
